沙士果時D人點返工?

果陣HOME OFFICE呢樣野應該未去到依家咁先進?

嗰時個個照返

好多公司選擇休業，工都唔洗返

果陣真係封死左九龍灣淘大就得
宜家點封都冇用

寫字樓工照返?

其實冇咁簡單

仲有冇人工？

你想聽真話係果陣根本無而家咁嚴重，好快搵到源頭堵截左

而家隱形人隨時係你隔離出現

個時拎晒學生啲簿返屋企改

沙士未有自由行，完。

好多人失業，樓都供唔起

果陣大陸無封城
依家雜種咁要面, 都要封十幾個城, 依家嚴重好多

個時載全日口罩，公司有得攞。

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

幫推

我表現好好
但我果行比人炒左

我問過公司個阿叔，日日照返
所以話香港人嘅奴性已經根深蒂固，平時成日話香港人核爆都要返工，我唔覺得係講笑